xxvina

當左你係朋友
但到到你真係走左先發現自己好鐘意你
而依種感覺只係愈來愈強烈

xxvina
其實我yr1 summer去韓國買左手信比你，但係已經比唔到你
到到我依家final year, 我都無拍過拖
其實我唔係未試過，但我揀女朋友都係照住你個樣，你既性格去搵… 可能係你特別，令我真係無心機去溝其他女

你係一個勁cute 既女仔，未見過有女仔會用個鼻掂塊樹葉，無聊到玩門鎖

我唔知之後那來的勇氣一下包住你沙煲咁大既拳頭 你令我做左好多我對其他人唔會做既野

究竟你去左邊，岩岩識你果陣我話過我一定唔會鐘意你（因為果時以為鐘意緊中學女神）但係偏偏

希望你星期二同你男朋友好sweet 咁過，你男朋友要好錫好錫你。我打完就放底左你嫁啦，唔會再掛住你嫁啦，白痴妹